你地打麻雀時點樣排自己d牌

我一定係 萬>筒>索>東南西北中發白

花章

新手先會排牌

亂鳩咁排
申利 淨係識清一色混一色 碰碰胡

要留既牌左邊 唔會留既牌右邊 方便以速度混淆d睇唔切人出牌既人